銅鑼灣站 車門出口企滿曬黃色人

自行判斷請小心